想分享一下九龍尼亞依位漫畫家

對果啲反暴力的人抨擊

我哋有革命既心？

蒙面法與時代革命？

天琦

要勇武對抗一切

癈老

仲有好多好多我唔po 雖然我冇問過佢就po 咗咁多圖
但我想大家去佢Fb ：九龍尼亞漫畫部
睇下，係高質引人反思。
同埋！係香港旺角上海街682號潤基商業大廈17樓A室 你可以買佢著作
佢官網

tui

買左 好好睇 但幾貴下

冇人

支持下

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

好高質

有人啦

=鄭立

鄭立朋友

聽日買本睇下

推

non

本不真實歷史事件簿好唔好睇？

唔知

支持吓鄭立啦

好

你話呢

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

鄭立編劇